劉兆佳：修訂逃犯條例上升至國家主權問題

【Now新聞台】全國港澳研究會副會長劉兆佳表示，修訂逃犯條例涉及維護國家安全，與廿三條立法同樣重要，認為政府不會因為民意壓力而撤回修例。

劉兆佳：「不排除西方國家會在香港製造事端，破壞一國兩制，令香港成為危害國家安全的基地。所以整體情況如此不同下，今次逃犯條例修訂已上升至國家主權、國家安全、國家聲譽、特區管治能力以至廿三條以後立法的問題。」

早修早著, 遲修訓唔著

劉兆佳講得岩

無錯，所以要當廿三條咁反

徒氣修訂左廿三條立唔立仲有咩所謂

修左即刻拉689番去我就支持

「徒氣」應該係「嘥氣」